洗衣街花園公廁終於開番 好感動

日日番工收工都經旺角轉車
以前急尿都局去依間公廁
今日重返舊地 好乾淨 好正牙
好想拎埋個睡袋係入面住番晚

放心 好快又會污糟返

應該都係

原來開返

去開呢到扑野